林鄭 被照完肺之後三招房屋政策， 其中一招暗藏殺著

將私樓地變公營房屋
三招入便呢招先暗藏殺著

心水清的就知
大陸今年不斷吹緊的就係全面加大公營房屋比例
例如深圳target 係2035 年前 180萬套房
其中六成係公營房屋 四成先係私樓
(有d 似新加坡果套？）

時機吻合得岩岩好
被照完肺即刻出呢招
似足大陸想行的房屋政策

如果大方向係咁行
即長遠都係加大公營房屋
難怪誠哥都撤資

利申：唔係淡友wo, 繼續升

出招前一定做曬研究啦 個樓市大升大跌佢都頭痕
上去九成九反而係拎北京批准 唔好搞曬習大大D資產

大陸打就其實打左好耐
限購限貸 乜柒都有 個個省市唔同做法
一路香港都無跟

今次照完肺 林鄭即刻出呢招
可能同貿易戰進入白熱化有關？
大陸聞到自己有燶味 加速去槓桿 減泡沫？

根本就係支持樓價再升，班月入過左資助房屋既偽中產私樓供應更少，點會唔升，又唔係做大供應反而做細佢，叻仔

一方面加大公營 但應該會放寛農地補地價

習大大係好人

禁左非香港資金買樓已經一了百了

CLS
講到佢係好人唔係大魔頭
佢炒得最勁啊

諗住用幾個月去十年前四萬億救市遺下既槓桿
阿爺係想代黃子華開棟篤笑嗎？

再講大陸經濟取決於樓市
樓市唔gogogo，成個鏈好易一次過爆

點解唔比私樓起到100層？ 咁咪多啲供應

老共話事人公開講嘢
每一個字都有其意思／深意
習生唔止一次講樓係用嚟住，唔係攞嚟炒
班地產佬唔係仲以為而家仲係江派揸大旗呀嘛
就算今次阿太啲所謂嘅招暗啞底幫地產佬
個大方向上面都會持續加大施壓搞班炒樓嘅始作俑者
商家佬對住班奴隸市民就梗係如取如攜
但揸住政策權嘅管治者
要玩死佢哋，係易如反掌

係king xi

一年得幾千個公營房屋比你抽獎

加個無撚用的空置税

地産商應聲插水式慘叫倒地

五毛係網上吹奏下

港豬71遊行唔上街了

香港的樓根本已經被人當股票咁炒，只要禁止人買2個或以上單位，同非香港人買，就無晒需求

傻豬喺咪未買過樓

Emperor Xi 都唔叫一聲
你呢段野, 同前年成報吹奏 Emperor Xi 捉緊盤大棋, 叫人比D時間佢篇野無分別

我覺得依家只係進一步守護封帝之路, 從多方面剷除政敵

至於林鄭, 呢件事如果係因為比大陸省完佢先出招, 顯示佢完美演繹省長角色, 對住大陸唯唯諾諾, 會比 689 更盡力加速矮化香港, 走向共產之路, 誠哥走唔係無原因

中港地產股平均跌定6-12%左右

信政府會做野就買沽, 信政府做樣就買升

琴日新閒一出, 地產股回升1-2%

睇下點, 根本777冇計降低樓價, 又唔敢搞支那黑錢黎香港炒樓, 又唔敢點得罪d地產商, 可以點?

少左私樓供應，樓價只會再上

佢家下一方面增加居屋
但又下調白表入息限制

你迫低收入中產去死

其實只要限外國人買樓 加埋 香港名下持物業多個一間開 value added tax, 已經無晒投資需求， 樓價自然落。

又或者重開租金管制， 在租金回報作控制，畢竟樓價係未來租金總值既折現值，限制租金升幅自然限死樓下升幅。

發展商唔介意多公屋少私樓土地 理論上正幫到佢地推高樓價
佢地介意居屋

當年發展商咪好親共，事事支持

今日比共產黨上哂位，套左權

而家即刻鬥地主，共產黨搞鳩地產佬

諗成堆大判同北上堆廠佬

鬥地主

共產黨全宇宙第一

上便d ching 唔係咁睇wo
話少左私樓就升硬

多左供應，樓價一樣向上
根本無野阻到樓價上升

原本買私人樓個班會去左買居屋，但如果真係縮到4萬蚊入息以下先買到居屋，樓價會再升

SHK兩千零蚊買塊地皮返黎 賣萬七萬八一樣半日去晒貨

無人當股票咁炒
係炒到幾貴都買黎自住
早就無左理性

點出招都係繼續升

但又咁睇，每次先賣得200個，試下一野推2000個，睇下仲賣唔賣得晒，唔營造搶購熱潮，點造勢呀

誠哥撒資係因為大陸法律玩唔掂先走

係因為佢知道習唔再好似江咁樣照佢，佢啲子孫唔會夠大陸玩

所以skh, 四叔個啲既後代自求多福啦

有幾間已經帶頭高價接海航地皮

中國就太大唔係咁易救，美國家陣好細咩屌
習帝係勁既一早發展左念力救國啦，仲洗要口交部日日出口術咩

成個大環境 港共政府根本就將房屋>議題
然後依5年 只會不斷推一啲無關痛癢嘅政策

香港人就硬食 有樓個班理撚得你
無樓個班 就迫你走 去住大灣區
本地地產商既得利益者 有肥水有得升自然開心

到時民生大於切 仲會有人理港獨？政治？

除非居屋做到同私樓一樣咁好 唔係個效用唔會大

笑話嚟？

做緊有關大陸地產既野
早排去重慶出trip
D同事話就算有限價限購都好
發展商一推出新樓就好快比人買曬
因為呢項措施下二手樓係唔會受政府限價限購影響，所以係私人市場想賣幾錢都得
咁就變左二手樓貴過一手樓既情況
同埋的確係好多人買黎投資
好多時買完d入住率都唔算高

只要繼續每日有150個大陸人攞到身分證
禁非香港人買樓係無撚用既

識好多長期係大陸住既'新香港人' 抬錢黎香港買樓

一買一手樓轉即賺200萬人仔
我都用左成副身家都去買啦
轉唔轉到手，有無人買就唔知唔

其實係咪咁多地產經紀？做乜都係利好樓市
遲d東大嶼+新界西北大把地俾你起樓
經濟週期近樓市一下行忽然又會發覺供應>需求
宜家睇下環保撚會出咩必殺技阻開發土地

繼續升？你一定有幾層樓係手

我大呀姐幾年前係天津買左層樓
當時買入係100萬人仔
宜家已經升到400幾萬了

支那都嚴打炒樓
估香港唔跟？
有樓就趁有價放啦

全部房屋政策都無用
大陸限左咁多年，一限就死，一死就放，仲信有用？
居屋定價又係白痴，本身都爭緊，仲要再特價？
空置稅聽落好好，做起上黎好多走盞位

支那唔俾炒樓係怕咩